[26] 繼續電單車經驗交流 (8)

繼續討論

等拎車

大家點換偈油?

等得好苦

可唔可以問考路試既野

google,YouTube搵教學

琴日入石澳見到架17mt09好撚好j

Mt07 除左喉同避震，仲有咩會換

我指自己換會去邊換
d油點處理

鮑魚和電腦之類

天光道排到2018年6月

呢次真係等到天都光

集思廣益

1年前考過電單車，但fail左
哩家想報返

如果你係我，你會報教院再考(2018年尾)
定係自己攪學牌、路票，再搵街師傅拎快期考

識搞咪自己搞

糾結緊買唔買xmax原裝短風鏡，型好多

去邊間報學車好?

自己on99去左運吉署報大球場路試
想問有無巴絲推介好師傅
可以被任屌 想搵過教得好

10月13日就強制
元朗 meg, 好緊張
求指點

加油 幫你集氣

11月1 強制,練個陣棧測速燈一次都無著過

新post留名

轉最尾個彎係彎中間要盡量靠外邊，盡早拉直架車就有多d距離比油去加速

出灣果陣畀少少油拉直架車

再放多少少油門加速跟住著燈咪急停

執快期要幾時先有呀

日日打去問啦

練多d
有機會同d 阿sir miss吹下水, 問下佢可唔可以睇下你點解成日fail著紅燈
我果時都係咁,
練到d行過睇場定整車既師傅入左更亭幫我睇車速,
話我真係差0.5km/h就著紅燈, 我
沙駕有個miss 好好, 幫下我睇下同指點下我
最後其實都係叫我早d俾油, 出彎就俾
(仲指埋邊個雪糕筒叫我果個位好俾油啦),
唔好等拉直車先至俾

最後考試最緊要放鬆, 平時練習做到,
考試只要放鬆都實做得到

最大敵人只係自己緊張
我第一次乜都做到係衰on9跌車
第二次先pass

唔好驚，大大力扭盡油門佢

有miss教電單車

Yes 扭盡佢 果陣係元駕考我轉入直路拉直個車先扭盡油門 都著燈 唔拉直俾油要小心唔好ball out

泰仔喉係咪yss

一個可以令你專心上堂既miss
有無人明人講咩

避震係 喉唔知

沙駕個miss煙鏟嚟

明

話說以前元駕未換新車個陣
有d車係個條小直路扭盡都唔會著紅燈
真係車既問題

強制既時候我試過跑步跑著個紅燈

倒後鏡的用途

大陸台灣都成日見到 香港未見過

出新2017 rc390定2013 ninja zx6r 好
新牌仔

香港捉硬

如果乜都唔識 無任何路面經驗想考26
師資同價錢上觀駕係咪首選 ？

捉咩
見過個師兄一手捉住個包一手揸車

有冇巴打知香港會唔會入Honda 2017 cb150r Exmotion同Suzuki GSX-S150呢啲細車？

我台灣呢邊 gsx 150 好似已經交緊車，但冇錢買

揸細車上觀塘繞道會唔會俾風吹走

我知係今年12月到出年4月交車，希望到時我番香港有得出呢啲細車玩下

聽過有人係高雄車行見到成批車

應該係第一批驗完既車，其實都差唔多交第一批了

我之前經常買外賣掛曬兩邊,乜原來會捉?

如果自己和朋友都冇經驗,無論揸車定保養維修都係揀RC390好

好想渣 GSR150
聽聞好正

有冇人揸緊17 tmax 我見都幾多人放 咩原因？
好奇想知

香港係咪好小地方有件買去改，我見台灣好多
拎新車前可能去轉台灣買件

k&k 我跟佢就一take

p牌買左羊
而家心思思想買多部棍
有無好介紹？

覺得型同知款車出名所以買，點知買左先發覺皮費重或者好多野改會大出血?

有咩偏好

睇左z300 小忍 R125 mt03 duke390
呢d都啱我筆直
想要型小小嘅街車

揸開就執部二手大cc啦 300果d玩兩玩就無癮

新牌仔執左部二手650
一開頭跌左幾次0速車 好重
爛左幾次指揮燈
而家無跌但開始怯唔敢揸100以上
高速公路 渣80轉大彎都會諗自己會唔會炒

suzuki 有低轉輔助

二手幾錢呀巴打

兩萬尾 車行買 貴少少 唔識check 唔敢同人買

我都15 16
不過聽講車行好古惑

新出牌 唔好買新車 會心痛
古惑都唔會攪到你撞車既
佢都要聲譽架麻我諗

一來啦
二來教老電成日曬到黑（好少亞洲人黑係靚）

但認真，佢地真係教得唔錯
起碼真係有心教到你識，唔係hea你
呢樣

最終變左出msx125 2017，依家等拎車
希望唔好咁快跌花
已經做好心理準備一拎車就自己返北區

利申：學牌

電單車學習駕駛時間為星期一至五，早上9時半至下午4時半、晚上7時半至11時半；星期六早上9時半至晚上11時半；星期日則為早上7時半至晚上11時半

學牌持有人須注意，不能進入「禁止學習駕駛者駛入」標誌的道路、高速公路等

巴打搵定條路番去喎

夢見有人唔掛學，學禁照上街，仲行埋高速
祝個夢中人唔好隧道炒車

利申：預知夢

小心為上啦巴打
希望你安全到步

有揸46,都識路嘅，希望唔好比人點相

世事都...
Msx咁輕咁細好難會跌 幾時拎洗唔洗搵人磅住

第一炮要自己嚟打響個勢，之後一齊出嚟玩
不過我車仔，唔知跟唔跟到你地哋

行舊路唔去到？咁慢上highway唔會比人推爆？

屌 你個名好唔老黎
新車唔好改件喇 用自己車考 考到就r6 la

依家打算加個尾架咁，聽閒條原廠呔垃圾，到時再睇下情況先決定換唔換

架車應該用到P完為止，到時ktm個790應該正式上市左
之後出ktm790duke,有rc版就出rc790

msx拉高轉都有80-90嘅應該，全程慢線應該ok
舊路唔熟路，驚中招

新車條鈦唔係好滑咩？開咁高速唔驚？

係九龍行返幾圈先，真係唔對路就call車…
希望唔洗啦
相信自己命不該絕

如果信唔過原裝呔，可以補少少錢叫車行換埋呔先拎車，睇下佢會唔會收返你對原裝幫補下

香港揸125 會唔會太少

唔係原唔原裝既問題，係所有新鈦都滑

其實點先叫開左呔？？我新呔到而家渣左差唔多300km

啲呔蠟磨走哂就叫開左，好似係

開咗表面浸油？

買新車都可以咁做？同燦基買

學牌，玩住先啦

平安番到去未

上網睇到架2013 zx 6r,$69000價錢合唔合理，始終想揸600cc

我睇緊Honda cbr600rr

巴打訂左幾耐有得拎？

都未有車拎...好心急,要3-4星期
趕到生日前有車就好,一定係最開心嘅生日

以為你係燦基等緊拎車

我都等緊拎，12月頭

一部有abs,一陪冇
但我係為左d四缸聲先學車
好難揀呀

淘寶左個防撞架同尾泥檔，用sit位下尾果堆工具包夠唔夠裝，屋企好似咩工具都無

同埋其實裝唔裝得？ 新車遲d要返燦基到保養

我考強制又肥左
坐我friend 部cb400 好驚，已經唔想考

又肥左？第二次？衰緊張？
坐人車唔同自己揸喎

強制都肥2次就唔好考了，珍惜生命呀

岩啊
你真係好想考就駁下佢啦

傻仔先揸26,只有傻仔先可以揸26
放開啲，命一條姐，反正都冇其他野可以輸

400cc 已經驚
細伯已經好溫柔

不過講真，我自己揸就唔驚，但坐人車尾就淆淆地
一來，坐個位置
二來，啲駕駛習慣唔同，成日係啲預期以外嘅地方chok，諗住會比油去諗地方又冇去

大家考完學制後，會唔會出埋車，拎黎考路試啊？

唔會啦，練斜8頭果兩個鐘好易跌，梗係跌學院車啦，又有護架又盛，起碼唔會責到自己先

揸學院車打8字都會大膽d, 炒左就炒，爛車一架
自己車就住就住驚跌車整花

我報街校，學棍有15年msx用
架野得6000定7000左右
都幾精神
係塊左鏡鬆左啲，見佢整左幾次都係咁

我買msx應該都係多少受學校影響

邊間街校?

有記，我棍van都係佢，不過啲師傅26好過46
46似打份工，求鳩其

26就真係有心教，又有料
原本個8字打得好樣衰，又就跌就跌咁
一照佢講個方法，得，得左

上次早左廿分鐘去，另一個師傅不停講考試時要點點點，講到噴口水

明明唔係佢負責教我

利申：免費打手

大埔公路沙田段5車相撞 鐵騎士重創身亡

[url]

唔理係46推26又好，26推46都好，D仆街咪撚再推車啦，快得幾多

新牌一個月老豆已經問我想唔想試吓佢個部

我而家揸緊250cc，佢個部係750cc

RIP

rip

Rip

岩先係迴旋處比的士狗突頭差啲隊到佢 依種道路垃圾應該永久停牌啦

另一個post全部屌黑警抵死
但揸開26既真係覺得生命好無常 亦都好驚自己都會咁

一出呢d事呀爸呀媽就wtsapp段新聞比我睇，有時唔係怕死，係怕會擔心自己既屋企人

條路日日都渣 今日唔渣坐車算

推車死全家，出左26真係係褲袋放啲路釘先

一比推就跌幾粒落地

我都係成日都係行大埔道返新界，今日搭車

呢到有無巴打渣Smax
我想問你地換條車軚要幾銀
岩岩問左車行，一條日本軚要八舊幾

有無巴打係鏗鏘學車 我諗住去鏗鏘報
或者有無其他介紹

去傑師啦...
又平又新車
我上兩個月學嗰陣啲車真係岩岩落地

大家點睇 m slaz

教得好？

頭先返到屋企 見到有架新學牌泊左我泊開個位 ,原本可以泊兩架，但佢無泊埋側邊架車到+落側架，我隊唔入去

你個個月租位呀？

黎緊星期三拎車 有無巴打可以帶我行返轉同埋教我點保養 薄酬 意留tg

有無黎緊鴨駕路試巴打

早2個月pass左

唔係呀，係村屋黎

村屋唔係地方多到可以求鳩其擺架咩? 應該係村民車唔阻到人就唔會有人郁你?

約唔到導師堂
想搵個巴打帶路一齊行下路試兩條路

用料唔足，偈係上代技術

有無車cam推介，拎車電，走內籠，唔想拆嚟拆去

我呢條村d位好爆，46爆到要泊出村口/隔離村，新車唔知頂泊入黎會即刻比人爆胎，所以我都唔敢亂泊。
我而家泊緊個位都係跟26大隊排排坐咁泊，唔敢亂黎。

幾時

Mt03 ?

雙子星 - 前後鏡頭，140度廣角，F.2.0光圈，雙卡記錄，GPS定位記錄行車地圖/速度，資料可在電腦軟件播放視訊時一併顯示出來

23號考

你考強制果時呀sir冇帶你行咩

幾錢？
有冇link?

薄酬咩料 請轉糖水得啦下話

好正，detail pls

take two黎

有咩好行
咪1423 2413咁

巴打個後cam夜晚有無俾燈照到睇唔到 我個淨睇到燈

唔明
求指點

咪姐係第一個街口->第四個 ->第二個最後第三個

香港新代理

比起之前間代理貴咗500，可能自己過台灣買算

500$

屌你老未whatsapp你唔應，係連登覆我

邊到先

巴打諗住自己裝定點？

可以唔鑽窿就自已裝
要鑽就比錢人賺啦，問緊個frd間車房人工收幾多
新車唔捨得鑽

羊要裝分離式車cam的話,就算唔使鑽窿都要拆車頭,側殼和儲物箱,甚至cam線要落消磁,好似呢條女咁

今日第一堂鴨仔團
好緊張
一落斜就踩實 break
真係揸出黎同以前試場練好大分別
開場停車都難左好多

但最後11點成條直路落斜都冇咩車
好放咁少break直落，個感覺好自由

岩岩揸完車返工，終於有d秋意，著短褲上高速對腳好凍

係電單車既季節

今日返工真係好爽, 個頭一滴汗都冇

係時候放假遊下車河，幫架車影下相

聽日落雨

一見到巴打們講呢d係電單車既季節就瘋狂FF遊車河情境
利申排緊一月路試

唉，強制 part 2 居然起步死火...
落左右腳
失敗左...
求安慰

快d再排過 唔洗灰

真係好撚舒服呢個季節 又無雨又涼爽

part1 part2係咩黎

大風到嘔，好辛苦，仲未習慣

Part1應該係左轉右轉各停一次方格，
Part2應該係左轉或右轉後玩急停著燈。
巴打換個角度睇，而家奶嘢好過出街奶啦，考26又唔係貴，唔使灰喎

有冇巴打考過大球場 可以介紹師傅
利申：唔想跟輝sir

我學緊李x，好多人都話唔好，我又唔覺，反正都係拎部車自已練，邊間都無乜所謂，價錢ok就得，我係咁諗

最近見到多左好多細cc車 潮流興？

140打後先叫風

隔住mon都聞到陣味

why not輝sir

打風泊車除左要唔落車冚，仲應該要落側架定大架

我會落左車冚,再綁死架車係燈柱水喉之類位置

用人地扎行李用過種有彈性嘅繩

咁你落側定大架？

貴記學車呀叔叫我乜都用頭brake，斜八都用前brake控，好似好怪咁

用你自己覺得最適合自己既方式

有大落大

正常揸300CC左右既車, 唔計油錢同改裝

應該預幾多維修費?

lm

買左個ZEUS 613
但係無D安全認證貼紙會唔會唔比考試?
上網睇係有安全認證的

唔會

好似話總知有個硬野笠住個頭就比

唔好戴左地盤安全帽就得

唉 以為架車個位泊得唔錯 上面有天橋 右面又有牆擋下風
但係頭先唔放心落去望 成架車打橫訓係度風吹雨打
仲撞到左邊手把移位
想問巴打有冇車房推介

Rip
你落側定大架？

想問下巴打深水埗啲車行嘅CB400買得過嗎？

雙斷巴
我都同你一樣想學牌出msx125 abs
想問學保同車價幾錢
幾耐拎得車

我報嗰間排期好快喎,我5月報11月就考喇,又有人帮你搞晒文件上嘅野5洗自己煩,有興趣再講,費事好似賣廣告咁

練多啲,我咁滕雞都pass,我買咗10個鐘練

10個鐘要幾錢

咩年份？我有個fd放緊

想去邊

學牌新手上路想問問各位巴絲打

1. 上網睇舊post話香港巡航燈唔知法，訂車果時代理話巡航燈2015年開始合法，但我又搵唔到相關資料 驚佢到時唔俾我考。

2. 保險出咗鴻朗，cover note fax落嚟係昆士蘭，咁如果要申請cover note正本（考試用）搵鴻朗定昆士蘭？

3. 雖然應該唔會跌車 但想問吓pk膠邊度裝好同埋大約幾錢？（附加白痴問題：洗唔洗報正？）

4. 配件（車冚、頭盔網、碟鎖等等）有冇咩地方比較齊全同埋價錢合理？

跪求各巴絲相助

無漏油漏水就得，你朋友個架咩年份

94

巴打邊到學？

睇岩咗個agv ax-8 evo naked

How much

上網買計埋運費2k7
頭盔王上網睇3030 唔知有咩size

抵屌

拎咗車諗下換唔換呢個，揸羊好似有d唔襯

有無人知元駕補鐘
可唔可以申請師傅跟嫁？
同埋收費如何

屌啱先係元駕練車果時，連續兩次俾dc9硬cut入黎 ，搞到我係主線都唔敢亂郁，其中一次有一個位仲要俾拖頭硬入先，之後後面個dc9就執雞恰我學神

康業街果時又有條盲無衝出黎，如果考緊車一定俾官肥

考緊個官係你後面，後車亂黎就做低個官先，呢樣比46好啲啲

天氣轉涼，有無jacket推介，著來擋風雨

打風落側架走車cum是常識吧

心大心細緊買26定36好
36 HONDA NEOWING型到仆街，安全D但貴
但26型得黎又平

Neowing你預十幾廿萬啦，仲有大把時間你儲錢

kawasaki 出 ninja 400r
唔知香港入唔入

呢部只係舊款ER6F適應日本牌照制度推出既降CC版
一黎er6f已經轉左款，二黎返到港都唔會平過ninja 650好多

36闊咁多，穿車叢會唔會好易hi到人

唔係個個都會攝車嘅

係公路到大塞車呢？ 忍到唔攝？

其實36有冇咩好處?

泊私家車位好多人見到會黑人問號, 泊骨位理論上係違法(唔抄佢牌另計), 26友見到架36泊骨位其實會暗屌架36阻撚住晒.

雖然有蓋但係落雨都係照濕, 同26一樣熱天都係熱到hihi, 架車咁大架攝車罅又難.

我諗到就係過彎時安全過26，放到嘅野多過26羊

過灣先容易反 如果高速的話

好似係正三角先易過26，倒三角應該難反過26

就考強制試，有咩要注意同帶？
除左補考費用

有無人買左ak550

身份證 排期信 近三個月地址證明

自己頭灰、學院灰有味

有冇人試過上淘寶淘色膜幫架26轉色？
早排落雨，落斜中油派到架車半邊花哂
套衫換左幾個月又唔想拎去全車噴色。
諗緊用砂紙磨返平套衫再落色膜汁返靚仔佢

有人會買哩部？ 唔撚係掛

淘個套衫好過啦千零蚊

7皮嘢嘅話會

聽講十皮喎

睇見個標版都唔開胃

比多小小上tmax

出新車去邊到出好？eg cbr 400 etc.

有咩要注意？

小弟甩左P想出架平平地返工代步

有咩靚款推介？

過兩日考強制，宜加練多錯多 好緊張呀

有冇巴打試過淘寶PK膠？想淘番幾粒比duke 390用
新牌唔係好有信心，都好驚跌車

唔係你想像中咁難
真係基本操控
平常心得

就係呢個價

台仔大車 整撚死你

7皮嘢新車

單灘7年車仲周街都係，又好力

而家仲有七皮果價賣咩?

玩過3年 Kymco 台灣羊 Xciting 400i, 多改裝野,

優點: 孖頭碟, 價錢合理及像跑車的外型，雖然車輛達到400級，彎向性不比其他大羊差, 消耗品/零件平, 全車換新包圍唔洗 5k

缺點: 單缸車, 引擎較震, 死過線圈, 換左1k多D

我揸dink 200

平時見呢部好撚轟得

本來我都想買

但我朋友講話唔好用

唔用本來壓彎冇事，用左壓彎就可能pk

你朋友壓到磨手肘咁犀利

你朋友係rossi定marquez

68度傾角

其實最大傾角紀錄係場地爬雞，唔記得果種既正式名稱，真係訓落地，磨件衫

泊骨位扭完人側鏡無還原既撚樣
男既要彈春袋
女既要扯西皮
唔係架架車都有得摺鏡

佢幫你還原返睇落都係唔岩角度架啦

有冇人識gb250

想考牌 報邊間先最抵？
依家考個牌正常幾錢到？

今日考天光道肥佬
出街行完全無問題 打八字頭二個圈好順 打第三個圈想睇考官有無舉手 掛住留意考官望唔切水龍頭 撞左駁

就考強制試

好多拎黎改cafe

再報過啦
依家考個車都有排等

玩cafe不如諗下SR400又多盤價又硬

我今日即報 報左大球場 呀sir話個邊個期快好多

難聽啲講句，咁容易就分神 ，學多陣都係好事

多謝巴打pass左

幾時路試呀

想問下路試停車
應該係停車先落一波
定係可以落定一波
慢慢溜到差唔多位置先停

淨低兩個車位左右落定再溜前都ok嘅. 差好遠你就落定的話, 波段同車速不當一定剔你

唔該曬

其實路試果陣如果拉實極力子空波滑行個考官知唔知

睇到即肥 博唔過

其實聽聲聽到，睇都唔駛睇，基本上一空波滑行就可以準備搶快期

阿sir架車靜過鬼

塞車時，拉極力子溜幾步係咪都唔得？
有時部車好鬼衰，一波唔比油都低轉就死火

Zero

其實好唔好揸？ 係街未見過人揸zero, 除左考牌官

車價13萬幾，搵鬼買

見過一次有個印巴佬揸，靜到好怪，係小路側邊經過乜聲都無以為用腳推緊車，原來渣緊zero

黎緊會去曼谷同芭提雅
想順便執啲件翻黎搞搞架車，有無巴打知道果邊咩地方會有賣改裝零件

呢個星期抄牌係咪好犀利? 見D FACEBOOK 26 group係咁報平時唔抄嘅地方都抄.

尋日出尖沙咀, 潛意識會抄牌, 連骨位外一兩格嘅位都唔敢泊. 最後兜到去加拿芬廣場後面通利.

其實唔好話考牌官架車, 我學車時上導師堂, 拉極力子溜咗少少去燈位都俾個導師聽到

有無巴打住大埔？ 通常係邊到洗車？

我尋日真係見到個鬼佬揸 好怪無聲 似大陸d電動車

大埔人 , 屋企門口洗車

到到都抄, 有朋友出新車唔夠1個月中3張

去你屋企洗ok?

學依個師傅咁臨停前先3轉2 2轉1
會唔會比人當空波滑行？

之前沙駕導師話，如果好急咁落波，有機會剔空波滑行
慢慢拉長嚟停啦

發覺揸左26一個月

已經差D比的士狗玩死過不下5次

迴旋處唔望就突個頭 琴晚係高速又CUT線我即刻9秒9知道隔離線無車cut過少少

下次打算犧牲架車同少少皮外傷係D唔高速隔離線無乜車既情況下急剎撞鳩D的士佬 賠撚到佢地爆廠 當然以我一定有得賠同唔會大傷既前提底下先咁做

咪咁傻
你贏晒都要傷 有啲撚樣分分鐘撞到你之後停唔切，碌過你
揸幾個月就目測到前車、隔離車有冇危險性，及早轉綫保平安

你朋友要的是engine slider
Pk膠不適合他

裝cam先
再著甲

球王係唔同啲

巴打唔好做傻事呀

生命可貴

但佢轉完波都有磨返極力子

揸左一個月唔夠，除左揸返工放工，開始有d唔想揸出街 尤其放假出街有d想放低架車，搭下車聽下歌訓下教咁。

有無人都會咁樣？

港島區除左堤壩仲有邊到好影車？

摩星嶺

都去過，但去到好斜果到唔敢上

已經變左習慣，除非去果個地方好難搵到位泊車先會考慮交通工具
自己車想幾時出發都得，唔使行去車站，等車到等開車，同一定有位坐

有啲地方無巴士小巴直去，坐地鐵轉線轉到暈又要行同企，有自己車話咁快就到

FULL GEAR假日出車搵食

頭先係呈祥道行錯線 左邊落貨櫃馬頭同大嶼山，右邊落荔景葵涌。
我一路行緊最左線，想去荔景果邊， 見到路牌cut出去已經太遲，最尾停左係中間個影線到
諗返起呢個行為好危險，都唔明當時點解自己會咁做
希望無嚇親人

你P緊?

yes

貨櫃馬頭轉返出荔景算啦

想問下新手係咪揸300cc mt03 小忍300果類車？
自己好中意mt07

屌你老尾
呢到係學車專區？

有無老毛吹下

手*

新仔同學仔多

揸咩車關新仔咩事，人地新仔出r6都有啦
想玩咪玩囉

慢慢揸無事既

有d人話新仔最好揸300cc細車學下d技巧先，之後先慢慢upgrade上去咁話喎
我自己對sports bike無太大既興趣，中意街車多d，騎車個感覺舒服d 始終我想揸26係想用黎代步

新手唔熟路第一次係陌生地方行錯路騰哂雞
下次會咁做

新手入滿油，唔熟路就鳩行，行曬成缸油都唔係貴，定啲來就掂

, 老手就會直去算, 一係影線硬cut
唔熟路好易被路牌大到; 以為真係一直去"貨櫃馬頭同大嶼山"

我果時東涌都照兜入去，戴夠錢係身就冇問題，最記得聖誕夜自己一個遊到零晨四點半

睇自己鍾意邊架 07算易上手
利申 P牌揸緊07

其實街車同跑車既分別係咪主要係有fairing同冇fairing?

可以咁講
但R3個類係有fairing嘅街車

真跑車個把手會低啲同埋腳踏高啲 坐姿係向前趴
揸街車會舒服啲

你個名

正如你所講我就係驚會直去大嶼山
其實係咪好多個個出口都有迴旋處上返去？

有無停車睇下地圖？定係一路9fing fing到搵到路返屋企？

鳩fing fing先好玩，零晨兩點幾沿住鹿頸一路揸，揸到畀衝鋒車叫停，之後先知差唔多入禁區 ，而家諗起好似探險咁好正

第一次行新路會好緊張，第一次入鹿頸又驚轉唔切灣，又驚有人飛車過對面線，又驚行得慢比人推。

羨慕巴打可以咁享受探險新路

出l牌出車 學保果d有咩手續要攪？
大約又幾錢到 唔計車

帶牌簿 自己個牌，聽個fd講牌簿好似唔洗正本都得。個fd係鴻朗出 $3800, 即日出到cover note, 然後上運輸署幫架車轉名。

I牌??

L牌？

有時揸去啲車多人多既地方其實都無乜癮

今晚第二堂出馬路
好緊張

邊度

係L 冇打大階之前唔洗咁緊張

咩牌都唔洗正本嫁啦

天光呀

夜晚冇乜車幾好
今晚我都book咗練習

返學日子自求多福

放學，大巴小巴私家車

仲要好多死車

十二點幾呢？

搵個平日下晝練一轉，試下實際環境啦

練一轉唔夠，如果想十拿九穩，建議用腳行一轉條路

呢架harley正到
但係佢個價錢 做唔到佢既客

個腳踏位好似咁前咁既？

其實想問下,如果代理話3-4星期有車拎,係唔係通常真係準備3-4星期就有

6號比訂話3-4星期,好心急

巴打訂左咩車？

msx125 2017,同燦基買

125夠用？

學牌,玩住先,玩到考完車,過埋P先

講返轉頭,燦基真係會準時?

日子越近越心急,依家一日睇廿幾次日歷,係到數日子

我都仲等緊11月尾
依家好想揸，放工借個frd架車兜風
好怕到時團火會熄

chopper 唔同普通 naked bike
腳踏會前D, 個人再坐直D, 座位會比較低, 適合短人同長途

naked bike (街車)

chopper/cruiser (巡車)

今晚好彩遇到個好呀sir
成個人定哂

睇落好揸得好舒服 所以買唔起harley到時都想試Honda rebel

kawa 部vulcan 霸氣好多
rebel 係改車好玩

但呢類車唔係多數都大排氣量大馬力車身重專俾d美國佬穿州過省用既咩？係咪唔太岩車多灣多路又窄既香港？

又重又難迫又唔靈活又食油
不過日本車廠的基本上都鱷魚頭老襯底，比起Harley 輕好多 好轉好多 好似Honda rebel 就係部chopper 坐姿街車 ， kawa 部 Vulcan 都係所謂「和式美巡」

問左幾耐
幾點先
我地第2堂鴨仔
仲有2個同學一齊

唔係呀 7點半堂
9點半好似係班呀叔呀姐黎

小忍300大家點睇？

公廁

但咁多人屌，總有理由

個理由就係平得黎有果個slip-clutch?

其實算平咩?
都係嗰啲價
我覺得多人屌係因為個樣幾靚,又易操控

多人屌係因為多新牌唔識車貪佢細cc個樣型棍買姐 我諗

我都幾肯定唔撚關事

同意
不過我個人好怕啲新牌學牌出大CC
我覺得好鬼危險

大cc事小 ,車高車重又戰鬥sitting 事大

R6

未到powerband既四缸同綿羊差唔多

四缸低轉有幾危險

星期五考強制
唔知路試排到幾時

小忍300算唔算戰鬥sitting ?

300 cc 車就算係fairing 都又係鱷魚頭老襯底 係一部包膠街車
300 cc 只有 ktm 部 rc 叫做戰鬥格少少

唔講副計 Cbr250rr 係唔係最近fairing setting?

想學電單車 諗住聽日去觀駕報強制

想問有冇tg group 諗住入group識多啲野

低排氣量的車之中佢同 ktm rc390 都應該最近真落場的setting 了
點睇 睇坐的話主要睇腳踏 同 牛角
cbr250rr 如果同腳踏 set 高D 個人可以再pa 少少

睇engine 的話(唔講 engine configuration , 壓縮比 etc) 尤其 honda 好多時會tune 個engine 偏向 高轉的輸出, 將個最高馬力 扭力 focus 高轉高速 方便高速入彎同出彎的加速
好多時個油門同brake 都比較sensitive, 所以一上手好chok 的

睇下熱門街車 yamaha 的 MT 系列 佢個扭力 set 去低中區 所以方便市區的加速超車

解釋好詳細
又學到野了

300 cc 啡鈴都無咩選擇

睇返上面巴打既留言應該都好多人唔當300cc既啡鈴係啡鈴

頭先落街買m記見到架harley好撚正
D聲真係聽到我就快射

我知我outdate
但係岩岩係youtube見到架honda 係有DCT gearbox
我想問下26裝dct有冇用？
依家46既一d performance model用dct好平常，但26我都係第一次見

對死忠黎講無左種樂趣
但賽車一早放棄左極力子，只需要轉波就得，補油速度同精準度始終係機器快過人

聽日就考老強，等左勁耐

加油

準備出發

26 pass 左
臨考之前打8字都打唔到
即刻換返之前揸個架
好彩冇事
多謝頭先黃泥涌道轉彎讓我架jazz

準備買車了

買咩

forza 啦 想買好耐
但身邊個個都話寧願買300i

我係日本車死忠

想買大羊有冇咁推介
forza 舊款250定新款300 好

其實綿羊有冇棍波款？

新款好似好啲喎?

vespa 手波?

咁我應該遇唔到你

Vespa

已pass
想報掃捍埔，係咪要等7個工作天去長沙灣報

上黎報個平安先
係上一個post 9月12日果陣肥左沙駕，話說排期要到18年7月
然後我出面報左大球場快期
真係好撚快，快期果邊通知我報到 叫我去金鐘比錢果日係10月12號
23號去考

21號開始跟輝sir學，考下午3點半 成功Pass

我又係諗住跟輝sir

x max 300

路試pass

你報邊到咁快？

型到痴撚線

輝sir 唔錯的, 無老師傅屌得咁應，最緊要你入到腦

我上google 搵快期 搵到第一個就打左去問
佢姓朱，快期成功後收五舊水

報觀駕全餐好冇

但我覺得掃桿埔唔易考，對比我上次考沙田圍難好多好多

Kawasaski I Love U

CBR X R3 頭

其實係型在個拍攝效果
個喉聲聽落好雞

原裝喉就算啦
到時換SLIP ON又彧者FULL SYS又得

到時又比出面個改喉POST o的人圍插

真心覺得呢條路唔係比學生行

請教買新車除左車價 仲有咩費用要比？

又可以咁睇，如果咁高難度都可以合格，到時出車時就即刻可以應付到真實嘅路面情況

我46係係呢度考，如果你唔係重考就有三條線既
技術上最難係樂活道條大斜路

因為呢條路難pass係難在技術同埋某幾個時段塞車 所以可以話同真實路面情況幾相反下

報左大球場

放心啦，無事架
考牌黎講50%attitude 50%luck
考26只要你過到打八字就成功左一半，當然你會緊張啦，因為你打八字個位就係46考hill start個位，咁多人睇住實會有小小影響
而樂活道大斜路難在停車之後再開車，對46就好難，對有得踩尾brake既26係應該會易d。

記住一樣野
考牌係考你做戲，你做足晒d戲路，佢想肥你都好難

今日都係瘋狂拎頭
成日都淆底唔敢上三波

仲諗住有四缸400版 點知都係雙缸

牌費連TAVA，燕梳，

就快有新款人渣250同400

直路如果2波行到3x應該都會高轉數，建議都轉下3波，如果唔係考官應該會細剔你波段果格

都市傳說話考牌無上三波會fail
就唔知堅定流
我係大球場考46果陣個師父呢就係話1波行最多行10公理，2波20，3波30，如果情況許可你上三十而你無上三波，就係不適當選擇波段，又fail

放心, 26大球場其實唔難. 46就難好多, 難在路窄死車多, 但係呢一點對26其實影響唔大.

唔講伊院線, 呢條線純粹有機會塞車, 呢條線抽中基本上可以諗定買咩車.

樂活線
第一個難位在於加路連山道同連道個交接位. 你係身處讓路位, 連道上落山都瘋狂地多車. 要有耐性慢慢等, 唔好理後面D車呠你, 我考試時等咗分幾兩分鐘先轉出去, 後面呠到拆天都PASS.

禮頓道多死車, 冇必要就盡量唔好行左線, 如果唔係切線做得唔好就等FAIL.

黃泥涌道都係左線成堆死車, 請行中線. 黃泥涌道係最大機會上3波嘅路段, 請把握.

樂活道得個斜字, 上斜時如果停燈位或塞車就係考驗離合器控制, 練車時可以搵條斜路練開車, 呢段純益技術問題. 落斜唔好太開心直衝落去就得, 請保持安全車速.

最後加路連山道返大球場, 路窄有死車, 46死亡位. 就算自己唔需要越線, 如果對頭車越線的話, 你都停埋一邊等佢過咗先. 記住, 考試時其他車錯都會入你數.

全段路段都塞車的話, 唔上3波冇事嘅.
我聽個都市傳說係電單車大直路冇阻擋下要開到40-50, 如果唔係就會剔你車速FAIL. 開得40其實就要上3波, 唔上3波你部車行40響到拆天都係FAIL.

fail就未必既，但肯定有細剔囉。
我都唔記得架學院車2波可以行到幾多，果時都無咩點睇個錶 (其實係次次練車個錶都壞，所以直程無望) 但總之feel到架車開始震得勁同響就轉三波啦。

唔洗理咩三唔三波 , 部車嘈就上波 , 冇力就落波
你唔轉波用個波箱卡住個engine 就真係波段不正確啦
又唔通你塞車行20幾都轉三波咩
真確車速配正確波段
個考官用耳一聽就聽得出 , 好撚明顯的
揸26就做個真男人 , 男子漢要能屈能伸 , 你的車速 , 波段亦都一樣

z900rs is back!!! 不過一定好撚貴

我見個post 好多新手 等我post 幾條片出黎

睇下幫唔幫到大家
考到牌唔等於識揸車 , 只係一個開端only

post 多幾條車廠片比愛車撚

kawasaki

honda

suzuki

yamaha

BMW

MV AGUSTA

Ducati

呢位ching好有心

大球場無你諗得咁恐怖
26係果度考應該會幾順利
就算唔順利fail左，排期都可以好快

Honda cbr250rr大家點睇？

師兄你係李嘉誠？

幾錢？

七萬幾 加多一萬有cbr650f

600cc以上會淆底

唔諗下二手小忍/R3平平地操住車先?

巴打們 點睇mt03同mt07
小弟打算考到牌即出mt03
但有人極度推介我出07

出部NC

07油耗可以低過03 驚大cc難操控咪揀03

留明等睇又肥
到時我拎到車陪你練

屌你啦 wtsapp唔覆我

btw 聽晚練車

有討論過nc但個位人兄話mt07好d
叫我買新車1年唔要再放比佢
求pass

主要返放工用途同閒時出車週圍去
03其實係咪夠用

唔夠

買小忍既話都會買新

反而cbr250rr咁多電子野會唔會維修保養果d好煩同好貴就真 依家d26都開始係46化

坦白講，小弟覺得600cc 既啡鈴係香港無乜用

玩車同代步用車係兩個世界黎..... 你有無揸過先

想買車 又取捨唔到
xmax定mt03好

喺香港代步的話125cc爛鳩羊都夠做

是咁的
細佬我想聽日或呢2日去報去26，而本身已經有46牌
但唔清楚考26情況
我想問元朗教仔話老強2600係咪已經全包老強租車個D?
同埋等老強要幾耐同有無其他收費？例如加個學牌個D?
其次係當我pass左，我可唔可以飛去對面海考掃杆埔?
小弟想用平同快既方法考，唔想拖咁耐，試個朋友係教仔全包要拖成年，我唔想等

最後就係想買個頭盔，但除左廣華個1間，真係唔知邊到有得睇
有無巴打推薦下鋪頭?

於其睇CC 不如睇氣江好過 , 多一個差好遠
香港地3,4百CC最好玩

玩26唔會唔識車迷城

鴨梨洲又激得濟 我車錢都唔止
鴨梨洲最快幾耐?
同埋有無數字可以話我知老強元駕要幾耐同考曬成個牌加文件要幾銀
學生哥無咩錢

等緊拎xmax既同你揮手

九十年代堆四缸車例如RVF，CBR，ZRX都已經可以好好玩
奈何現今都冇咩車廠再出細cc四缸

我就係覺得3,400cc既車係最好玩，又唔會話好難操控同好戰鬥格，係代步同玩樂之間有個平衡

zx-25R 4缸 細CC

真定假？ 之前都傳過Ninja 400係四缸

想問下出哂所有野要預幾錢？
拎車要等幾耐？
你一炮過定分期？
分幾期？每期幾多

我承認我都係一個外貌協會會員 我對cbr250rr有興趣好大程度上係因為個樣好撚型

渣左個幾月cb400vtec2開始覺得好慢

下步應該換咩車好

最緊要對架車有愛 負擔得到就去吧

只係傳kawasaki會出

Cb1100rs

Pass左強制 半年後先路試
應唔應該未上堂就即刻出部z125 pro代步加操車？
定係即刻上番2堂先再出？

MSX啦

喂 識唔識自己上網睇呀
申手申到咁

xmax淨車59800
P保過21大約 1400 (我唔係萬里達買)
牌費+TAVA+造牌係萬里達搞大約1500
無現貨 10000訂 車到咗比20000 過埋運輸署真係拎車就比埋尾數
10月頭訂個陣佢話 灰色10月尾有貨 白色銅色11月尾

無所謂啦 我都想多d人同我揸同款車交流下

我有上yamaha個網睇呀 不過新手唔知除左個面價 仲有咩錢要比

正喎 如果full pay我要儲下錢
唔該

咁你係土瓜灣個間買？同萬里達有咩分別？

車保唔係萬里達出only，但車都係萬里達出

自膠 鴻朗平好多

想請教下, 呢個落斜位, 如果好暢順時, 應該係用咩波段落斜
用1波好嘈地靠enging break 落, 定係2波踩 brake 落先岩?

睇路面情況，我都係考呢條，我果陣係2波拖brake落，路路通既話你1波落都係問題

自己架車未到，個frd 借咗架 k xct 300比我揸

好, 再問多樣野, 上面位巴打話行中線, 但教車個師父又話有左行左, 咁如果我預計下一條街轉彎有死前, 早一條路無端白事有左線唔行行定中線先, 會唔會因為咁 fail ?

放心啦，有左行左，但左線基本上都係死車
入定中線都唔會因為咁樣肥你，你係咁左線做越過障礙物咪仲易死

收到

加老連山道d死車真係好易搞死d 46考生

琴日問完
今日就好衝動咁報左老強
好期待
但我見佢4600蚊包埋路試堂 仲可以分期
抵唔抵屌？
如果我出去考掃杆埔
搵c fu咩價位？

邊間？

仲有冇巴打解答？
點解msx呢又？

建議考到牌先出車，先唔講學牌行得50同路段限制。

你自己揸車代住步實會做慣壞手勢，打燈擰頭唔足，空波滑行燈位前拿住離合器一路剎車。揸左一段時間到時考車唔係咁易改返

同埋揸得50,一係揸多兩揸就忍唔住除左個學牌，一係揸幾轉就擺係到。

有FD出左國產KA150 學保
初頭以為伏野
睇睇下2萬車價唔洗又電子表板又齊料同個樣都算正常靚仔
有冇CHING揸過

摩的首選，農民工品味

巴打新牌? CB400難唔難渣 易上手嗎

賣車個陣你就知大穫

攞十年都冇人問

真係好撚型

好多人學牌掛P，而果堆無乜幾多1 take pass

真 然後繼續學牌掛p/咩都唔掛

話說買左部頭盔cam, contour roam2
自己個頭盔太多流線型設計d配件完全唔岩形狀，唔太痴到上去

大家有無咩心得點整

其實真係，揸電單9成人都係咁做，你係街度見到揸緊乜都無掛個啲，大部分都無牌

係得1成戇鳩人真係走去考

又唔係on9既，萬一出d咩事發現無牌就唔好啦

俾慈母截停首大鑊

其實會點？？ 假設學牌無掛牌？

揸緊街車 想轉啡鈴 等cbr250rr改好哂既二手盤

有冇人試過淘寶買pk膠
係hk裝要千幾蚊好貴
自己裝難唔難

自己買架黎改啦

自己買左pk膠 尾泥檔，未拆開，驚唔識裝

有啲車要轉個車架，可以好撚煩

大家有無好既車房推介
之前"新age"跟開
服務係幾好
不過幾個月前換左啲件
依加又出問題

新界既教仔 同埋我琴日high得濟打錯野 係加4600
老強加路試 包所有野8600 可以分期
但我e家只係報左老強 佢話可以隨時返去加埋路試個到 都可以分期

貴記觀駕都係6千全包炸喎

唔識貴記
但觀駕平定我出去換c fu考掃杆平？

唔好跟教院 , 信我 , 唔想之後出車出事就出去叫個c fu仔細汁 , 又平d

想快D考到應該點報

打電話問晒咁多間駕院,睇下邊間最快考,考完再另外去報掃杆埔

駕院報強制之後掃杆再搵街師傅

你要最快既真係得呢個方法
2646都係大球場排得最快

賣左部cb190r轉揸tr150/gz150a 會唔會好on9?
國產車真係好平，睇到心郁郁
同埋覺得呢d車後座應該幾舒服

國產車放唔撚到的

聽日第二次考路試 希望順利過關

第一次幾時考？肥咩？

諗定買咩車咩

沙駕 7個月前考 .. 肥燈前判斷唔好 停車過咗白界

承你貴言

咁我第時會唔會放唔出部cb190r

Cb190r 有乜唔好？點解咁快放

新手問：Fairing 同街車比較，除左坐姿，fairing最大操作難度係咩

個suspension的軟硬度影響都大 , 不過都係咁揸姐

Fairing引擎tuning多數都傾向高轉出大馬力
而街車就為左方便你抽插車群而將引擎tune正低轉高扭，但學好多巴打話，依家都好多鱷魚頭老襯底既fairing 就算你第一架買fairing應該都唔會大問題

唔知wow左未 ninja 400
不過好似無講幾多cyclinders

都無咩唔好既，只係諗住甩p會載女朋友，驚佢坐得唔舒服姐

雙缸 , 正叉

btw 你唔係honda fan屎咩

我無特別迷邊間車廠

不過可能因為太後生所以睇26都係睇樣

咁你去買車未？
cb250rr係咪未有得買？

自膠
原來已經有，7萬8

600cc 以上Fairing 轉向手把角度細過街車，除左泊車唔方便，駕駛上難度高唔高？ 再者，慢速跌車情況會唔會易過街車

今日check返唔關新age事
特此澄清

反正26轉彎都係用傾斜去轉先effective , 反而個車量會大影響 , 不過都唔算難 , 熟油門同外傾好重要
跌車真係好睇車高同你小唔小心

買多部綿羊囉

係呀
但學你話，加一皮有部650cc 4缸既cbr650f
雖然兩個架車唔同，玩法都唔同，一架玩高階spec，一架就真係扮fairing既街車揸得舒服

有無新界買頭盔地方介紹？

利申：元朗撚

上星期炒到龍頭都歪埋，有排整

個人無事嗎？

皮外傷，好彩個個位有堆人車聚，成班人衝過來幫手，真係柒到核爆

揸gtr死唔去

個人無事就得啦

個人無事先可以做世界冠軍

屌

巴打點睇2017 ZX-6R

算係同級之中比較好的一部車 , 好好玩 , 不過亦令我明白到自己銀包的渺小

呢部係真啡鈴？

對比其他廠同級啲車 , 相比之下比較街 , 不過算係真啡呤 , 國外26撚之中亦多好評

呢部都唔算咩

好貴呀

供車

腳車downtown 300i定gts300i好？

樣嚟講downtown好d，代理嚟講gts好d
btw x max 300

有電單車鋪
眼見唔多款

你個名

Pass?

LM, 之前有唸過出ak550. 最後都係選擇現在依部, 皮費輕, 往返機場一流

利申
勿相認 雪藏甩P揸左半年左右, Honda NC750D

D 姐係dct?

各位巴打

想問問gsxr1000 yoshi r11 喉，落唔落到gsxs1000到？

幾錢一公里？

考成點

睇到r6 post真係有人新手就出r6

我屋企附近都有架P牌R6

600貨仔其實冇咩問題

好撚凍 凍到手都僵埋，睇黎要開始戴手套

細佬12月8考第二次路試 元駕
e兩日諗住上網報堂點知無曬堂 打左去中心問 佢叫我打上office 睇下邊日加到位比我上重讀堂
如果今次都肥應該會轉去鴨駕。。。
聽講鴨駕好似排期快好多 我元駕上次肥左路試等到e加成9個月 想死

why not 大球場？

個邊排期要幾耐到？？
學車又點搞？？街校？？
唔該

r同s我估唔通

運輸署今日資料係排到 8/2/2018, 預計輪侯日子係100日.

可以自己去運輸署報完之後再搵學車(或李健呢類街校代報)

學車就街校有李健, 不過作為李健中伏苦主係唔建議你報李健.
另外就好似有兩三個私人師傅(或蚊型街校)有教大球場.

今日呢D溫度, 天氣很涼快

前年二月左右凍到痴線, 最凍嗰日好似4度左右, 嗰日仲要有少少雨, 我行完3號仔去入時, 隻手係冇知覺咁, 想喺銀包扲張油卡出來都扲唔到
已經用咗厚手套.

經歷過呢次之後, 我嘅耐寒能力大幅上升

黎緊冬天有d咩保暖tips可以比我呢d新手

尋晚係長沙灣返大埔，一時大意入面得件短t 出面一件風褸，一路揸車個人一路震，震到堂太都震埋

揸咩車？無風鏡？

好詳細 唔該巴打
希望今次搞得掂 啱啱約到 11月23上番重讀堂連埋模擬考試堂一齊上
有4堂操車堂 我約左8號考前一個鍾行一行條路 我考3:45
重有三堂諗緊點排

街車

我自己個配置就:
運動頭巾(包口同頸)+冷衫+風褸+厚手套

呢個配置我攝氐10度以上夠暖, 其實下爬同頸唔食風, 已經會差好遠.

氣溫低過10度的情況就加頸巾同將風褸換羽戎. 不過其實風褸(外)羽戎(內)係會比羽戎(外)冷衫(內)保暧.

最近成日都喺沙駕附近見到位師兄揸架好似警察大馬咁款嘅綠色 Kawa 掛學牌練車 好似好型棍

皮褸加頸巾正呀，又靚仔，入面一件長䄂就夠

仲要係身高矮d既絲打

其實幾多cc就唔係問題不過新手未摸得清自己既騎車風格就揸咁辣既跑車就算唔危險都好似浪費左架好車咁

Btw d揸r6既巴打話出親車中火燒祠堂咁

厚手套無晒手感，唔帶又好凍

佢好似係巴打，唔係絲

有冇人知宜家claim車手獎有幾錢

integra

5毫/km

有冇 honda CBR500R的巴絲
想出好型
btw19歲仔係咪出唔到保險

跟代理出

Cbr500r唔係俾人劣評咩？

揸緊 636 如果要RACING D又想KAWA車就6R接近D
636個市場定向都係半街半跑型
電子野會令你對600好似上手
600車 我覺得最平易近人係H=S>K>Y

我都有望過GSX-R600

600rr係咪好易揸??

唔該
咁我出ssp/mk睇下

學車買頭盔好定借好 同埋入門既幾錢到

借既頭盔臭到仆街，戴完成個頭都有陣味，有種唔即刻洗頭就會變地中海既感覺。
如果你頂得順就借啦

平既幾百都有，買返d大路小小既牌子，zeus, hjc有d fullface都係幾舊水。

想問下係咪深水埗同土瓜灣多款多d 手套係個到買埋？

劣評啲咩？

你唔好當佢500cc, 當佢同r3 ninja 300 係friend 一樣係300cc 的話都唔算太差,
係個brake 好 on 9 .
係我出ninja 300 好過 , 又平d

無錯，同600cc既街車比，佢唔夠抽，同300cc既比，就會覺得買300cc既抵過買佢
係台灣仲on9，新車條死氣喉過唔到佢地既環保條例結果裝返條舊既定唔知係downgrade版既上去

如果你係中意cbr個名同有fairing既都可以去馬既
但連登係屬於加多小小論壇 我會加多小小上cbr650f，一樣唔係跑得劈得但起碼4缸

康打單r 車當佢細一碼
500=300
300=250
250=150
150=單車

雙R呢咁？

台灣環保條例搞到新cbr1000rr等返8x匹

係 成件事好on9

買架cbr650f仲大匹過佢

老強pass

恭喜

新出既Ninja400係咪淨係upgrade and replace ninja 300?
我見佢定位應該唔係打cbr250rr

今日終於1000km換左偈油
請問而家係咪可以大力d比油啦？

我換第二次之後先扭大油

點樣先叫扭大油? 即係上高轉?

睇樣

R3同忍者最大既分別應該係在於slipper clutch同rear suspension
買野個角度睇就緊係有新買新，等ninja400
從練習技巧角度睇之後係r3既我覺得，因為可以話乜都無，ninja有既slipper clutch係你downshift既時候無做到補油都唔會鎖後轆咁囉

不過呢度d師兄應該會話呢兩架你揀架個樣你中意既就得

等NINJA400 起碼要出年4月左右

油門扭到盡

唔捨得+未係好敢扭盡
而加頂盡6，7千就轉波

頭先一個人練天光
諗住轉線入常樂練8字
後面架小巴明明本身渣好慢
一見我想靠右就加速
爭啲比佢撞死
一個身位都冇

後上通常冇事,雖然好有壓迫感
有事通常cut入嚟過下有事多

最緊要保持穩定速度

利申:46經驗

慢慢揸, 最緊要安全

多謝2個巴打意見
下次我會小心啲

今日拎車個陣遇到傳說中既貴叔
佢比左張卡片我

黎緊我都諗住揾佢操了
好過自己on99兜冇方向

小弟想學牌出部msx125 但如果唔夠25歲 保險公司係咪唔受保

利申:本身有1，2牌 年半左右

而家渣緊架r3 想改小小野 改返後面有個扶手位 同 埋 升高個腳踏 請問有啲咩車房有呢啲野改呢 定係要上網訂料拎去比人整?

唔會唔受 26同46唔同

爛木部GSX-R300幾時會有消息或者設計流出

毒撚車廠冇人理

我日日J gsx s150
唔知香港幾時有
利申學牌1月考天光

想考牌 跪求各位巴打介紹師傅

上網睇 好似無一間係有即時報價

打去鴻朗啦
差唔多個個都係呢間出
預3千幾

其實有個問題想問好耐

我成日見個馬力表會係某轉數(假設係7000轉)到達最大馬力，再扭更高轉個馬力反而會跌左

咁我係唔係應該理解成要保持最高速度的話，應該定住係7000轉，而唔係死扭到底？

轉波又係，係唔係最大扭力嘅轉數係最適合轉波

新車定二手，二手快而保，新車燦基會幫你搞

兩邊都係3800左近，比代理搞會貴幾十

波段係要夾速度同轉數既
如果你係autobahn 我會答你係
但係有限速，直路又小既香港，就一定唔係最大扭力既轉數最岩轉波

150呢啲東南亞雞款車，整架同廠250扮大車好過啦

自己買料
一係自己裝
一係比錢車房
有d車房都有kit料買, 自己格下價
翔利應該有晒你想要既野, 記得自己格左價先
但題外話, 裝後座扶手做乜
又鑽穿fairing又剩

唔洗晒錢搵貴叔啦
路試考兩樣野, 斜8同路況應對
先練好斜8基本功, 再跟個識得"遊戲規則"既車友練習
或者上youtube睇下片都學到野

跟車唔好太貼, 過死車應對方法, 擰頭望鏡, 讓字路口停一停, cut線方法, 唔好停黃格等等

斜8小小心得
輕油踩住尾brake 行係會比較舒服d
最重要係定油

依家燦基出msx125 abs平$2000,係時候

學牌保險唔洗考試,三保幾錢？

岩岩打去問3880 平2000 係要買全新車

我嗰陣都有搵貴叔但我都fail左

車價平$2000? 定保險平
上佢fb睇剩係見免首年牌費+送$600汽油卷
心郁郁想出車

xmax巴打 車到手未？

好 唔該巴打
因為好多時可能車fd 後面坐個男既 個感覺真係好hehe

有冇d師父係專補啡鈴鐘？

高山道時代駕駛

男人就咪俾佢上車啦

紅磡有間有得比P仔租小忍/6R跟師傅練車

牌費+600=$2000

我10月頭落訂，今個星期拎車

有冇份

原來係咁

小弟過左要型要威嘅年齡啦。。。
幾廿歲又彎唔到條腰落去揸啡呤。。。
細cc 街車慳油慳位，有佢嘅好處嘅

運輸處係咪淨係開1－5 office hour?
我平時放假星期六日
我可唔可以搵人幫我代拎個駕駛証？

原本諗住過幾個月先買,依家決定下星期去馬

基本上，有授權書的話9成9政府文件都可以代辦

去拎車時問下比唔比到我先…
男人老狗r著數好似好樣衰

未
香港都未到唔好話過運輸署

實無架啦

差$2000喎,柒都問啦
話唔定唔俾呢個優惠你送其他野安慰下你呢

巴打可唔可以tg你?
有d買msx125同保險野想問下

搞唔掂斜路8字⋯

點唔掂法

視線最緊要

冇用tg,係到問啦,毫無保留咁答你

咩價位

係咪買車既時候要跟燦基搞埋3保？

可以自己出去搞,同燦基落訂時佢會問你係唔係係佢到搞埋保險
唔係就拎訂住份合約出街搵保險公司

訂車之前我問過快而保同X朗出學保幾錢,兩間都係3800定3850
燦基就收我3880,差30蚊,比燦基算唔洗專程去過數send email

係咪要全保？

3880緊係三保啦

Google 時代駕駛，上面有巴打講左
我都諗緊報唔報個6R堂玩玩

學牌出全保，先唔講出唔出到
應該都要皮幾

想問有無巴渣緊msx 125 好想試渣

泰國揸過 超好玩

聽日拎車，應該係

好期待

Force155新手大家點睇？

P仔想問過灣成日壓唔夠好易ball out
有咩方法可以解決

一係揸慢d 一係放膽打多d胎氣落快d？

靚羊

終於拎左車啦？
你有無推太先？ 人壓但唔推太都無用架啵

你轉左灣之前
㗎車攞過右邊少少
轉右灣攞過左邊少少
好似叫線位(?)
咁樣安全同容易過你話壓

操左幾個禮拜車喇
點叫推太？

試過但如果有對頭車都會怯

香港，燒呔犯唔犯法，一拎車就原地磨走啲呔蠟佢

攞多少少姐
有對頭車既路揸慢啲
樓上有師兄講推呔我就唔識

我諗無人會拉你但聽講msx條原裝胎係垃圾勸你咪燒

就係垃圾先驚，唔敢未開呔就上highway

125學車又唔係拎嚟劈，正正常常用唔洗燒啦

一拎車就上妖道，諗起都刺激
如果聽日新聞話12點後有msx係觀妖炒，一定係我

係觀繞捕鳩你

Ching咩車，比我認下

原裝呔真心要換

話明捕鳩你 你在明 我在暗

前面睇晒無遮無擋就易轉
香港咁多樹同博位好難睇出灣位

想問下p牌出保險搵邊間好
朋友話統一中心求其一間都差唔多

保險出cover note要幾耐時間？

轉名+比牌費洗唔洗排兩條隊？

新呔新迫力皮真係要小心d, 煞車距離要預多d

btw其實燒呔係點做？

想問下有冇巴打知道17年嘅ktm rc390漏油問題有冇改善到

關咩事,你要訓,就要推呔,越高速越要推

推呔即係片入面叫逆操舵

其實轉灣個陣一定用到推呔
只係自己冇察覺到

睇片的話
入1波，㩒死頭brake，大油上高轉，重心放車頭，慢慢彈極力子

我都啱啱訂車 ，毒撚揸返毒撚車

佢係咪想講counter steering
其實電單車唔係靠推軚轉灣，你傾側架車先會容易過灣

其實車要轉灣，都係講緊重心既轉移
電單車一樣，不過電單車前後都得一個轆，私家車有四個
你拎架26車停底就咁將個軚把完全推向左邊或者右邊，推盡佢，就會見到其實架車係側向你推果邊，姐係推左，就傾左，轉左，推右就傾右轉右，同你平時想像既係相反，唔係推左走右，越係高速越係咁玩，所以點解d人成日話新牌唔好玩600cc或以上既真fairing，因為好多時都唔知有咁上下速度既話架車點樣過灣，一有對頭車諗住修正行車線結果就炒埋去架對頭車度

準備買一手kymco 150cc 羊

counter steering唔係等於俗稱既推軚咩？？？

推軚咪就係會令頭轆傾側，繼而令架車傾側囉。

個人傾側壓向一邊唔等於會令架車傾側到架，要分清楚。
可能個人傾側既時候有機會自已唔覺意做左推軚呢個動作，所以會轉到灣。但唔代表個人傾側就自然轉到彎。

個人有意識做到推軚呢個動作，先會加強轉彎既操控能力。

你後半講得岩
錯既係推軚唔係重心既轉移
你成個人訓低壓向一邊重心轉移左一邊，但無推軚都係轉唔到彎。

推軚好奇妙, 身體會FEEL到

我想請教下如果想出羊雙載，又想出翻四大廠，出咩好？ Xmax 300好似有啲貴

如果行市區多出Suzuki Burgman200 啦，
超大儲物量，車身唔算重，價錢又唔錢
利申：訂咗白色

*錯

Thanks 但係200 cc 會唔會唔夠力，同埋都要四萬幾？

緊係唔夠啦

幾多cc幾多馬力幾多扭力騎姿戰唔戰鬥格，單碟定雙碟，倒叉定正叉，rear suspension係點，避震硬定軟
其實呢d野都好死，it doesn't matter what car/bike you drive/ride, it does matter how you drive/ride
俾架H2R你又點，俾架ferrari 812 superfast你又點，你都用唔著咁多power(唔好誤會我唔係話呢d超跑無用），而架車得200cc馬力可能好細，但係你可以用得盡架車，咁你反而可能體驗到更多樂趣

好啦廢話講完
600cc真啡鈴大家點排？
R6, cbr600rr, gsxr600同埋zx6r?

四萬找返一百蚊畀你入油 ，
力水問題答唔到你，個人冇揸過細羊，但成日見樓下有雙騎force155，smax150，pcx150，所以如果唔係經常上高速，我諗還可以

Y>K>H>S

咁點先可以做到頭轆傾側 ？

點呀巴 好想試呀 超慳油又多野改，有機出黎車河

如果將來真係買綿羊黎代步,唔會揸太快
半盔係咪已經夠,如果用全盔揸綿羊會唔會太怪

跟據正式統計,電單車發意外而引至頭部受到撞擊

30%係撞下巴,40%撞正面

其實係炒都無太大分別架啦我覺得
但我都係會揀full face
1) 型d
2) 有安全感d
3) 唔怕有沙入眼或者風吹住隻眼

所以如果你真係要個half face我覺得都無問題，因為炒既話都係自求多福 但我係你我會揀個有眼罩，或者戴返個八神太一潛水鏡

其實係咪架架大車都有慢車火燒春袋既問題？

我係kymco香港代理問過 架野26000$

啱啱睇緊實用品，請問有冇車套（裝尾箱），車蠟介紹來
另外，之前有巴打介紹過日本網訂頭盔，有冇人有link

Y記有部NMax$31000有找，個人覺得好過臺仔嘢

N-Max賣$33800啦

Y記個價錢表重係寫$30800喎

多謝你先 我會再睇下

想買返架平平地返工放工唔洗同人迫MTR已經好好開心

5:10有講單靠重心轉移同推軚轉彎

秋冬冇雨就揸到返工，夏季或冇雨拿去駁腳搭鐵算，所以我揀咗最大儲物量嘅細cc，慢慢遊下算

睇彎道聖經啦
有巴打再po左出黎了

幾多號訂？幾多號有得正式拎車？
訂就已經俾曬錢？

150cc行高速公路會唔會有d慢
因為返工要過海 我諗住泊係尖沙咀之後坐船算

其實我自己又唔覺150會好慢
都唔係好多路俾你行超過100
不過我係女仔
手車應該無男士咁狠

擺尖沙咀碼頭附近等抄啦，正常時間紅隧/東隧過海，你想快都難，上到80叫順車都叫好彩，橫掂都係駁博抄，不如擺港島重好

細車起圍就緊慢啦，一般市區夠用就算

雙騎羊點排

xmax，gts 300i,上面師兄講burgurman
定 forza

Burgman 全系列都唔應該同上面三部比喎，btw我揀xmax>forza>gts

今日去學第一堂強制
有樣野想問下咁多位巴打
今日最尾學上二波 就到黃格落波空波滑行
但次次最尾停個一下都會好大力
我既動作係就到拉極力子落波再就到前後煞車
會唔會關我太大力煞車定係最尾仲有步驟
唔該

咪撚去廣華黑店
自己無做research 順路入左去
買左件山寨手套, 返到屋企先知原來抄K牌
戴得勁唔舒服
仲要唔撚平 加多百瑰蚊夠我去下鄉道買正貨

入邊唔知老闆定邊鳩個員工
玩多兩,三對手套就好似寸寸貢咁

之前個post係咪有講過？有冇圖？

正版K牌都係大陸造

可能同一間廠做
不過對山寨野戴得唔舒服(去過土瓜灣玩返同一對) 反出黎有一邊隻手指d線位車反方向左，
食指要黎篤電話塊面明顯唔對稱
最頂唔順係戴得唔舒服
試果時無試晒2邊

新手留名 請問有冇人係英國考牌

有緊急狀況你都無力走 你諗你

冇問題，我整返個tg先

訂比三成，唔夠三成唔幫你出牌
我十月六訂，十一月四拎車
不過一時時，詳細要幾耐要問返燦基

今日拎？

m仔記住買底兜型好多

嘩英國考麻煩
我記得有個motovlogger講過分a1a2
唔同牌同牌齡會限制你揸到幾多cc

太大力拉頭煞加煞得太快

係，拎左了

架車正唔正？咩色？

今日拎車先俾尾數？

K>H>Y>S
K 好奇怪，鐘意唔鐘意好多時好極端
S 就太毒了

恭喜恭喜

等你試車後感

有冇巴打買左250rr?

燦雞會幫架車出埋車牌?

7萬8真係好撚貴
以一架細車黎講好似買rc390抵d
Btw點解咁少討論rc390?係咪因為佢單缸？

因為佢個頭好樣衰

佢成架車其實都真係完全同靚沾不上邊

有個性，獨特

有

正,我80kg都上到100,個人壓低少少可以107
黃色,睇圖時明明似螢光綠

係,拎車先比埋個3皮,訂車時1皮,前後4皮
包車價,稅,保險,牌費,出埋個車牌
訂車要要比夠3成訂先幫你出牌,唔夠3成到出牌前要上多次去

多謝
發夢夢見有人學牌唔掛學旺角揸左去上水

黃色msx125,入上水既時候會留意下

巴住邊 有tg未？

睇還睇,唔好影相

@Axe_seven
係唔係留個username就加到

住邊頭

北區,一陣越講越詳細

你都講左上水

拎左車未？ 部車好唔好玩？

唔好玩都話好玩啦

係爽既

一炮過？

夜d先add你tg,因為我都好似你咁想學牌出msx125,有好多野想問
燦基收信用卡嗎?

收

係

有冇人用緊幾百蚊左右平價車cam可以介紹下

淘寶買電子野又驚中伏

我見amazon(us/jp)有幾隻賣二至六百幾港紙評價還ok
但估計應該都係都係中國牌子

買大路牌子又要千幾到三千

想問下依到有冇巴打又係hkdi返學
成日見佢拎住個藍色頭盔
好似係x14嚟
部車係中至尾喉好撚嘈的，想問下係咩車嚟

[quote]想問下依到有冇巴打又係hkdi返學
成日見佢拎住個藍色頭盔
好似係x14嚟
部車係中至尾喉好撚嘈的，想問下係咩車嚟[/quote街車嚟的

山狗放頭盔

我之前揸街車，CAM用山狗裝頭盔頂，大概$700左右，玩到1080P，日夜可拍到想要嘅嘢，但成日要換電好煩，另外，冇得好似裝車身咁，方便開車錄影，但裝落車身又震過貓王，完全唔掂

裝車身,應該裝泥當度最好,如果唔係,跟住個避震chok

係唔係好似樓上位巴打咁三成訂收車俾尾數？有冇得碌卡

碌卡要收charge, 我訂車係用EPS 比3成

講緊燦雞?

All cash

講起俾現金
用櫃員機只會出$500紙
於是一皮野厚成倍
但去銀行櫃位又要排又會俾手續費

燦雞,KTM,咪同一間,KTM想碌卡,仲要落返去燦雞碌

電單車賽車比賽 佢地係咪通常都係 1到3波 唔會上到4 5 6

點解咁多人出mxs125 ？
z125pro又如何？
2者有咩大分別

又真係冇諗過係泥擋位裝鏡頭，可能個人覺得唔好睇

裝泥擋先震wo

一陣出中環

未見過有人揸26返di

有心理準備

冇野睇？

大把野睇，車多好難搵位泊

巴打 你地未有車位係咪都會泊街?

請問各位巴打駕院 6628 個價係咪最低? 有無人知會唔會有無咩promotion

唔係圍埋一堆掛住影女既龍友，我欣賞你

啲龍友痴線㗎
好似walking dead啲walkers

去完真係冇野睇

唔係掛，有幾個model定工作人員幾正，好多平日唔會見到既26同46，外面車友泊既車唔少都改到好獨特

報左筆試 留名

Cbr600rr有中出喉，呢樣真係幾吸引

我想入 tg group呀 唔該

要留username定係有post link喺幾樓？

有冇巴打解答

想考到牌之後出部300啡呤玩一兩年
其實萬里達同泰力售後服務邊間好啲

2部都係學牌P牌先會出既車仔

咁你真係見識少

都有人買多部MSX當玩具玩

極多改裝件
M仔、smax好多人買黎玩
唔係買黎飛

聽講好耐操，唔知真唔真

開左個學神tg 谷

求加

強制好難嫁咩，我月尾考wo
聽講只係向前，轉左轉右同停車

好易，不過我考個日，六個考，肥兩個

其實佢個頭成個鐵血戰士咁真係好撚型
利申車主

我上年11月考，5個肥3個

巴打係16年？

單缸係咪真係震到傻？

可能就好似HR要叫人去interview話俾老闆知有做野一樣，老強考牌官都要是做肥d人去交數

係直頭落腳，跌車個啲

全部野都易，差在你熟唔熟手，同埋緊跖緊張

我考之前練10次，都有一兩次會唔小心落腳之類

關咩事 唔撞桶唔落腳都肥你兩次？
我唔信啦

如果failed左，retake要等幾耐同俾幾錢?

Tg @pooh_iPad 求加

原來呢度咁多學神, 遲D又好多人加入爭骨位行列啦

開個谷收晒啲學神入去，唔洗成日問埋啲日經

好想出部msx125 但諗緊出新車好 定28cars睇2手好

17年

真係震啲既
一開始唔慣 揸完都覺得自己隻手仲震緊

有無邊部300cc嘅羊可以放得落X14

其實都冇咩所謂啦, 人人都做過學神

有冇漏油？訂左幾耐先拎車？

未必個個都合格架麻

次次遲半個鐘 骨位外圍都無得擺

新手唔係好知漏油係咩情況
8月尾落訂10月中攞車
識個ching5月落訂10月頭攞
睇你好唔好彩有冇撞岩果水車到
不過聽佢講一年有4水

大陸製定印度製

印度

好似要換風扇

有無巴打知道學保出150仔大約幾錢燕梳？

利申：25歲

今日上完第三堂老強，一個月後考

三千幾

巴打覺得學牌揸唔揸得掂

夠高就揸得掂

跟機

係到討論唔好咩

分享下今日揸車，差d比大貨車夾到

未打完唔小心po左，自膠

係到討論唔好咩

分享下今日揸車，差d比大貨車夾到。
係尖山隧道我一路都跟住佢尾，一路都諗住搵位過佢架啦。
返大埔方向馬場前有個位兩線，左邊成日都放一個箭嘴燈牌，我見佢收慢行成60幾，咪諗住cut線過佢囉。點知一行到同佢平排，佢就打燈cut過黎，嚇到我心都離一離

好彩我收得切
我估貨車大哥應該比個燈牌fake到，如為會2收1先cut過黎

唔使7個可以揸寶馬

留名

Tg:Chunho96
揸Ktm rc 390

Msx125係泰國造

？？？

我今日都類似情況, 荃灣路九龍方向我就一路行緊最右線, 去到葵涌入口位時, 見到有架Golf車中線行到又快又慢唔挨右邊咁行, 不過冇打燈.

我收慢少少將架車行偏右少少睇下佢想點, 架Golf車一路唔cut, 咁我就keep住速望撚實佢繼續去. 我開到同佢平排時, 佢就過線挨埋來. 我響長銨佢先如夢初醒扭返去中線.

差少少要攞車手獎

我無響安，我驚響得安既時候已經係車底
我已經扭大油想快手過佢，點知就係咁岩一去到平排佢就過黎
即刻brake到架車扭左兩下
司機大哥見到之後見到原來有人，即刻轉返入自己條線，我就扭盡個油門過佢。

另外尋晚吐公有段路得返兩線行車，100>80>50 ,我離遠見到前面係咁閃
好彩有佢地我先知道原來一改限速，d快相機都識得跟住改，如果唔係d閃光提我收油，我個p牌都係咁先

個group 比學神架咋，你揸啡鈴去另一個group 啦

我公司附近真係我個KTM學神

樓上，你冇錯
吐公改限速，相機都會改測速
我都見過人中

honda 2018 cb1000r

仲有300版本

同埋125

圓燈

我覺得單眼圓燈幾型啵

萬里達打嚟搵我比大訂lu，預計20號前拎車

想問下各位巴打絲打有無人有用power commander ,有啲嘢想請教下

xmax?

岩岩行過萬里達，入左去試坐r6
以我身高177體重66kg騎上去其實都食得住部車
但上落車果下真係有d 「呢hea」

哦 原來係你

可以肯定既係如果第一架就真啡鈴而對26唔係真係好有愛既話就會因為坐高、騎姿仲有過大既馬力而好快就放棄

最後會永遠揸羊
先玩細羊
後玩T媽

但係 我23歲依家唔揸既話我33歲43歲就唔會再有想揸啡鈴既激情同憧憬架啦

想問下巴打 如果駛左入學禁路段
比人1823會點?
唔知常樂街日頭係學禁 打左成個鍾八字

我3字頭都仲揸緊fairing
仍然享受緊

最多咪搣甩你個學牌 最worst case都係由強制再考過

你最多玩多半年

過來人經驗，真係趁後生去玩，好在我個激情keep咗10年都仲喺度

然後就會投入cruiser既懷抱

今日上完第一堂，發覺都幾難下

有冇46牌？

我買左msx125唔夠一星期，已經覺得架車唔夠扭同行高速時又震又漂

上高速的話全程都要好專心，拉高轉行到90近100會震到令我心有不安

不過行中低速時就行得好舒服，最正係保持係60—70左右巡航，假日搵啲鄉郊地方遊車河就正

同埋夠輕，泊車好輕鬆，我可以成架搬上一級樓梯
最後係細食，揸左5xkm之後去入油，只係收我18蚊(第一次入esso應該冇任何優惠)

想問下一眾26巴打你地d gear姐係皮褸車褲車boots手套頭盔果堆野係邊度買？

車迷 岩岩去完

邊度特價去邊度
翔利呢期都有特價

正常架
又要快又要細部
我估得CBR150

走去入18蚊油

巴打打算買邊部

做咩揸5xkm去入油 油站好近咩？

冇
今日果到有條友有46牌,轉波真係得心應手好多

邊關事
有46牌係多啲路面經驗姐

125成日入油唔係好出奇啫，我問di個巴打佢之前都係揸125出長途之前都會入一次油

你肯定？
你睇下我個名

諗緊出架Kawa z125
但都想問下巴打們3萬budget仲有咩車款可揀？
除左msx125

CB190R，GZ150，TR150，EN150

r15

錯，有46牌係多小小車既知識同埋多既係考試經驗
學車時師父同補習名師一樣都係教你點應付個考試既姐

hj150
反正都細cc玩唔耐，呢架仲唔洗2萬有新

我反而係學咗26之後先識揸棍van

考強制果陣點先可以咁短距離上2波

其實1波只係用來開車, 你俾少少油已經可以轉2波

準備報名學車，你地有冇人係未學已經買頭盔

大部分人都係

到學過一堂先走去買頭盔, 即係你已經俾學院頭盔洗禮過.

唔建議咁去虐待自己

開車一波 停車落返一波，其他時間都全部2波。
其實揸架學院車好小用1波黎行，控唔好個油門會好chok.

個陣味道，我到而家都仲記得

求加-@Mistyroad

個頭盔就應該唔會有人去洗, 之前唔知有幾百幾千人戴過, 有D係成頭頭油, 有D就大汗友, 有D就唔知幾多日冇洗過頭.

話就話會有頭套, 但係擋唔到幾多. 呢個千人斬老江湖頭盔你用埋我嗰份.

你估如果拎學院頭盔既內綿去洗，盤水會係咩色

26易好多
D46師父一接到d考左26先既學生就話碌柒啦你，肯定唔會識揸46

係，我屋企兩分鐘路程有油站

我仲抱住試一堂先買既心態Tim,我見駕院好多人用白色個個，係咪就係千人斬

洗小小錢買個靚d既全罩架啦
反正你pass完都會揸架嘛

未學我已經簡緊車

試下千人斬當體驗
我相信戴過千人斬之後會好好保養自己頭盔.

如果係想試揸個心態去學, 睇下自己啱唔啱揸26的話,
一係問個26朋友借個頭盔一次半次.

我自己係諗住代步，因為轉左份搭車好遠既工

我覺得姿勢比街車扒
揸返學院車應該好唔慣
你想拎黎練車？

同事話我頭大可能帶唔到大頭佛

既然都把心一橫諗住日日揸, 直接買頭盔啦

On9

有冇邊度試帶可以介紹

姐係佢撚9我啦

我係去車迷城試完size，再喺日本amazon買

唔知black friday 會唔會有折，想買套甲，pk 膠，手套

你揸r3定mt09

我知都唔少人會係掃桿埔考路試
所以講d果度路試要注意既野，2646都岩用
首先一共有4條路，而第4條只會係係retake既情況下先會有機會考，4條路都有一個共通點，就係都係經嘉路連山道轉返入考試中心，轉入考試中心前果個位d師父已經係地下畫晒箭嘴，踏住個箭嘴轉返入去就唔會轉灣位置不正確
第一條路好多人都focus係樂活道大斜路，對46的確係一個大難題，但26應該問題不大，記得開車前有望鏡擰頭就唔會係肥呢度。反而一開始左轉嘉路連山道，要小心對面線有死車而會有車係果度爬頭過你條線。上完斜落斜路路通就拖住上三波，差不多去到路口或者有車帶慢你就拖brake落二波收慢，呢個位好重要，99.99999%你都係要係果個路口停一段時間，而果位其實係暗向上斜，所以果度係fail停車位置不正確既大熱位。
第一條同第二條路都係一開始就左轉，黎到呢個位你會望到其實地下有忽area係你之後開車唔可以踩過去，之後第一條路係直落轉左，要預左70%機會係停完紅綠燈後轉灣左線會有死車你要爬頭。
之後個難關已經係一開始講既樂活道，或者轉入黃泥涌道之前會有貨van私家車貨車閘你位，不過呢d你唔好死望前面應該會識應對。

第二條路係我覺得最難，因為要同班死人小巴佬惡鬥，係嘉路連山道轉灣後行右線，係果度係唔知點解會一直有小巴路閘你位。電車路果度係最撚得人驚，因為好大機會轉灣個位會轉錯而fail，轉返去大路果下你可能會緊張而入錯線，所以我建議考大球場既要練多d二號線。

第三條係最簡單既棉花路，但你離開試場右轉直落果度多數都路路通，就上三波，但要小心有d盲毛係d死車中間衝出黎，之後都無咩問題，有一小段路係會同2號線重疊左，果度又係小心d小巴路閘鳩你。

因為第4條你唔係retake係唔會有機會中，係我唔希望角位要retake既情況下都係唔講啦

4條線你都係要經嘉路連山道返試場，上斜路段係長d既，路路通既話就係二波扭耐d先上三波，咁就唔會唔夠力唔會震，要留意係去到頂點多數有死車你要爬頭，要讓左對面線既車先郁得。

總結黎講考牌你慢慢揸冷靜d，望多d鏡擰多d頭就pass左一半 唔好咁緊張

我考大球場26時得兩條路線, 定係46先會多兩個選擇?

唔係呀，想玩同代下步，練車留翻用學院車

可能第一堂手腳協調唔到，距離太短轉唔切波
同埋個頭成日不覺望左落錶板到

有冇巴打甩左學牌想乞套學字

學字先用幾個月，影印紙過膠算啦

揸得掂啦 你夠高就得

6點鐘左右我係poly火車橋望落去見到有架有載人既ktm rc390, 係咪呢度位車主

大海撈針

你上fb乞
多數有

咁我都有標準高登仔高度

我轉回旋處都係 好似壓唔夠咁
三十幾速二波都會落返一波廿幾速轉
成日俾後面私家車推
唔敢壓太低 係咪太細膽

轉灣收油係會ball out
你入灣之前完成晒所有braking, 壓低架車入灣其實係要定住俾油，直到出灣加速果下個油門係要慢慢加，電單車既特性係咁，你轉灣，然後驚，跟住就收油（新手可能dup埋brake就rip)，架車係就係轉到灣但係就唔係向你想要既行車線進發

加入

新手剛考牌，想出架車操下加代步
主要往返天水圍－上水
有冇邊d入門推介
棍仔街車同羊仲考慮中

揸返棍波一排先.

考完就即刻揸自動波的話, 到你想揸棍波時會唔記得點揸

岀架cb400羅

我公司附近有位P牌Ching揸R6送外賣，近個幾月都唔見佢

拎緊車手獎

Cbr600rr停產
Molamola

ching有冇26tg gp

巴打依家揸緊咩車

講左好耐啦
今年都係轉左花

依家無揸
有興趣既就係呢架，r6同埋gsxr600
但r6 seat height 850，上落車果下好係野
600rr同爛木600會舒服小小

我都係覺得紅色黑色最靚
佢最正係條中出喉呀
係男人都中意既中出

即買啦 ，唔好等

上多堂就準備考強制,好撚驚

R6係咪係有六段traction control既電控底下易揸左好多？

我p仔黎

係囉唔係得東院線同樂活線？

46會多一個選擇
東院係咪指轉右再轉右經大球場？
係既我好似聽師父講係肥過retake先有機會考？

岩岩考完強制試,我想問下有冇元朗駕院既group 可以一齊約黎練車?

東院線同樂活線都有機會考到
我考嗰時個考牌官輪流考
東院線之後樂活線

1000